香港政史回帶詩

八四談判出賣香港主權
六四屠城民主徹底死亡
九七吞併香港二次淪陷
零三沙士特別瘟疫戰爭
廿三惡法揭開抗爭序幕
強拆遺跡抹殺文化象徵

欽點傀儡小圈子馬騮戲
日放百五件人口大清洗
狼英上台展開全面鬥爭
佔中傘運成於始敗於中
本土自主之泉開天闢地
勇武進擊鬥爭大殺四方

大魚蛋之戰命運轉捩點
否定民意代表憲政已死
抗爭低潮手足陣營分裂
西方太陽升開創新先河
黃髮勇者誅殺東方紅魔
照亮天下抗爭全新大路

殺人兇手成為點火之石
硬推惡法製造白色恐怖
公然踐踏香港殘餘主權
紅帝誓要發動二次吞拼
狂妄自大只會火上加油
光復我香港要時代革命

黑警軍閥勢力隻手遮天
黑共凌駕法律無法無天
亂放化武毒害香江家園
虐殺迫害香港抗爭手足
強姦雞姦義士天地不容
吾必剷妖魔以血肉祭魂

鉗制操控香港資本市場
紅色資本控制生活方式
明借巿場制度洗清血金
控制傳媒空間愚弄民眾
挑撥離間分化抗爭陣營
若此仇再不報何謂君子

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港時代革命
驅逐共黨剷除匪類
誅殺畜牲刻不容緩

皇天

屌你老母 時事台咁都推唔喐

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push it

push 10

推

pushpushpuphsuhu

p i s h

好詩要推

Push

推吖

Thanks
push

p I s h

驅逐共黨
誅殺漢奸

大中華膠返歸啦